AAstocks預示鄰國末日(？)

平行宇宙嘅支爆已經發生???

IT炒得

IT

跌99%

支爆

15 點 ... 成個中國都有血味

係就好

全民自殺

跌到雙位數

唔俾面習帝全部啪得

蚛蟈世界第一

IT狗自行製造支爆